歡迎世界各地有心事又想識人嘅你入嚟(WhatsApp group)

你係咪覺得好悶阿
你係咪覺得生活闊子好窄 想搵下機會識下唔同朋友
啱喇啱喇
全新群組上線喇 新人唔洗驚融入唔到
不論你身在香港/世界各地 只要你識中文
恭候大家光臨！！
無論你有幾膠都有人接，你有幾愁都有人聽
自由選擇參與群聚活動
潛水，入嚟純睇就不了
有意填form

【核彈】呢個方法可以防水炮車【行動po求推】

【行動po】【求推】點解1223去稅局 連登冇人講？

點解1223稅局冇人提？